CMHK MT問題

想問ching佢email attach個google form link係咪都係未open? 想填但填唔到

有無ching 都有同樣問題cmhk 個form 填唔到

佢之後send咗一封update嘅 入面條link就無問題

CMI有無人